金希澈遭遇演出事故，IU不顧危險做了這一舉動，網友：活該紅10年

韓綜《認識的哥哥》自2015年播出後，就成為韓國人非常喜歡的節目，甚至收視率超越同檔電視劇已成常態。此外，在亞洲其他國家也擁有很高的人氣。如今，該節目已經播出150期了，最新一期節目組請來了韓國國民妹妹IU和實力派演員李准基，兩人的精彩表現直接刷新了節目自身收視率，並位居同時段收受率第一。

向來有求必應的IU在節目中，舉辦了10周年迷你演唱會，現場演唱了《夜信》、《秋日早晨》、《你的意義》。IU的聲音真的很好聽，聽起來很有治愈感。陪同IU前來的李准基也非常有魅力，現場展示了巴西柔術 、跆拳道、舞蹈、武打戲、用屁股走路、360°劈叉。另外李准基講話很有趣，是一位情商很高的演員，IU真的請對人了。

來到《認識的哥哥》，自然免不了做游戲，其中就有用屁股走路的游戲。規則如下：選手分為IU隊和李准基隊，按順序用屁股走路，最先完成的隊伍獲勝，前面的選手到達終點後，後面的選手才能出發。第一組比拼的金希澈和徐章勛，由於是用坐著的方式比賽，又一直不停移動，導致金希澈遭遇了演出事故，那就是他的麥克在出發不久後，就掉到了地上。

看到金希澈的麥克掉了，IU立馬跪地用手幫他移動麥克。其實如果IU不小心，很有可能會被金希澈的屁股壓到，但是IU妹子不顧危險，一直在危險邊緣試探，堅持為金希澈提供幫助，並一路護送他到終點。由此可見，IU真的是人美心善，太暖心了！

有不少網友看到IU幫金希澈移動麥克的舉動後，紛紛在網上留言道：“歐尼真的好暖啊”、“IU寶寶也太可愛了”、“李知恩也很暖了，一直在幫忙移動麥 ”、“好暖的IU啊”、“一舉一動暖暖的知恩”、“活該紅10年”等。看來IU平時不愛說話，但她用實際行動贏得了清一色的誇贊。

這期的《認識的哥哥》真的太好看了，IU和李准基兩人都奉獻了很多笑點。喜歡IU和李准基的朋友們，一定要記得收看哦！

其實如果IU不小心，很有可能會被金希澈的屁股壓到，但是IU妹子不顧危險，一直在危險邊緣試探，堅持為金希澈提供幫助，並一路護送他到終點。

好撚大風險，如果壓到有機會扯跌IU，然後落地後有機會令頸椎斷裂，造成全身癱瘓，終身不能再動！

我比較相信 AV奇蹟之插入 發生嘅或然率係比較高

其實如果IU不小心，很有可能會被李赫宰的巨棒插到，但是IU妹子不顧危險，一直在危險邊緣試探，堅持為李赫宰提供幫助，並一路護送他到G點。

咩中文 活該紅十年

IU呼吸製造二氧化碳幫助植物進行光合作用
為世界作出巨大貢獻

睇topic 名以為金希澈出事死咗

仆你個街條女對腳正撚到

痴撚線中文

遭遇事故
做遊戲
那就是他的麥克在出發不久後，就掉到了地上。
立馬跪地

我以為佢亂講嘢搞到dead air iu去救場
點知咁咋

咁做替身果d紅一百年都唔夠